聽日就第一次去ocamp, 有咩要注意?

使唔使帶多幾個dom惊唔夠用

惊？

惊你老豆

帶去俾人屌?

利申: 帶咗兩個放銀包 放到依家Final Year

樓主得物無所用
帶黎做乜鳩

驚你老母

打飛機都用dom?

帶紙巾去抹屎
保持衛生最緊要

路過有機構都派咗個 放咗喺銀包 希望過期前用到

見到合眼的快D mark
上當年我就係甘好快俾人mark 左

sorry "驚"先啱, 謝謝糾正錯別字

吓 mark咗會點

惊乜撚野？

好! 我重要係去長洲

噉帶飛機杯去?

賣俾人都好ar

屌完屎眼好污糟

一定要奶閪

原來迷你龍都有上lihkg

帶埋個腦去